麻煩可以對狗鐵前線態度好少少嗎?

其實大家都知道，無論邊間公司都好(除咗曱甴警畜之外)，前線無決定權之外，仲要對客同受氣

呢個禮拜狗鐵跪底咗，大家對狗鐵既仇恨高咗，所以都好多單係搞鳩狗鐵前線既行為

但呢d行為對高層一D都無用，其實前線職員好多都係同路人有出嚟行，都對高層決定好嬲好無奈，而且搞到佢地工作量大好多，又出咗好多濕鳩規定要佢地守，壓力已經好大

所以麻煩大家Be Humble，唔好將同路人越退越遠

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推1/10

支持

自推2/10

推 佢串先屌尻佢

自推3/10

自推4/10

推

自推5/10

冇錯 呢樣野好易明 但好易唔記得 大家真係唔好針對前線

自推6/10

狗鐵係一大幫凶
咁有良心 就罷工請假
等班高層黎自己落閘
屌我都係咁話 我唔覺得要對佢地態度好

Be humble

其實狗鐵前線都明白前線好辛苦，但比同路人用仇恨眼光望住真係好唔好受

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

6條命 3隻眼 700幾人被捕 30幾人被捕後入院 721元朗 荃灣手足砍傷
將軍澳砍人 北角福建幫 811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

個個都可以請假咩，而且有良心罷晒工，剩返個d係咩人對付我地啊

自推7/10
針對同路人係無必要啊，佢地又唔係賤格警畜，又無武器係手

自推8/10

自推9/10

我愛香港，Be Humble

其實好多狗鐵職員係我地既人...
之前都幫過我地唔小...

自推10/10

同路人想大家唔好孤軍作戰啊

打份工唔會同你博命啦，唔洗鬧佢地既

咪on 9 喇
mtr 絕大部分都係藍絲

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

係啊，唔過份既好多都隻眼開隻眼閉

push
認同

呢位狗鐵前線 你講既野都可以應用落警察到架

但呢d行為對高層一D都無用，其實警員好多都係同路人有出嚟行，都對高層決定好嬲好無奈，而且搞到佢地工作量大好多，又出咗好多濕鳩規定要佢地守，壓力已經好大

前線咁多後生仔，會唔會係大部分藍絲啊

同意

唔鬧下啲前線比啲高層睇下
高層以為香港人傻仔唔敢出聲咋

唔好俾我見到有港鐵員工
「出力」阻手足跳閘

我實返嚟鞭屍

btw 你篇文
可以完全拼落去 CCTVB 新聞部前線

可以呀

罷工囉

其實真係啲前線員工都有幫過自己

Give me five
同我諗嘅一樣
不過樓主個方向都唔錯得晒嘅

狗鐵可耻

聽日跳閘

希望大家對準件事，唔好攪撚到無辜嘅人，切身處地之下，我地對呢Ｄ人要有良知，唔撚好步黑警後塵，屌你老母，唔好係又狗衝，唔係又狗衝

其實9鐵入好多都撐手足，一班車長開名聯署
知佢地好多都會一齊上街
佢地不時會放料上泥
同大家講9察係車廠準備運兵
佢地都控制唔到
無奈職位太低

希望大家真係唔好屌前線

咁狗鐵前線有無亂打人?
宜家無叫你支持狗鐵，係希望各位前線唔好太惡對狗鐵前線姐

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

push

真係好撚藍

狗鐵有好多前線都有聯署同發夢過
比同路人鬧覺得唔好受
而且聽日總部放假，前線又要ot

冇，不過幫手落閘 唔譴責狗察係地鐵站放彈就係幫兇
只能希望市民屌既時候係屌中個藍絲唔係屌中樓豬你

為生活可以唔忍？

明明可以be humble
一句前線決定就由佢地亂兇人
講多兩下唔啱聽就block
覺得民意唔重要嘅咪繼續
到時變做小圈子抗爭，香港版赤軍

黨鐵正仆街

呼籲罷買

咁你呢句都可以應用到狗到姐
黨鐵無論前線定高層 返得工就代表緊公司
我唔屌你屌邊個？

後生個班多數黃 老個班一定藍

如果個狗鐵職員本身係黃嘅話
就算係前線都會理解
正如每個人返工都一定曾經受到影響
但你支唔支持？你會唔會話有問題？

人地實名聯處，冒清算風險就知前線係好無辜

推
好幾次狗鐵前線又開閘俾我地過
仲要返去話跌左飛直頭錢都唔使補就俾我地過
好多自己人黎嫁

推，如果人地態度好好，又冇做咩，應該客氣d，始終唔關佢事，佢冇能力解決到，搵番呀丁生出黎

721 811

係 唔好忘記好多狗鐵車長係開真名出聲明！！

唔好唔記得好多車長都有聯署支持

同意，之前夢到跳閘，有個女仔職員好快就開咗欄杆，俾人流直接過去
朋友同佢講聲多謝，佢同我哋講唔使多謝，叫我哋要小心、加油

是的。

推 千奇唔好嚇親人
廢事覺得係搞事

沒有一個是無辜的

落閘個個比人屌我都覺得係正常，但其他站比同路人仇視真係唔好受

Anger

上禮拜有車長罷工 唔夠車長要揾出面教車既幫手開車 一係就藍絲嘅報ot頂更仲有錢收 但都唔夠人手要cut車 上頭唔敢揚出去驚更多車長集體罷工 同埋我識嘅同事8成都係黃絲 前線手足 每日收工就出去幫手 有時直情qu假出去發夢 返緊工嘅時候著住套制服唔係咩都做得 但一定盡自己能力做到嘅幫到就幫

去過現場就知,其實佢地幫咗我地好多

agree

[屌醒勇武] 不進，則退

潛左水啦

站長其實身不由己
所以去黨鐵總部直倒黃龍就最好

幫推

狗鐵職員首先要集體罷工先
現家你地管理層推你地出黎死呀

我地可以聲援你
繼續幫你搞不合作運動（如果你地想）

繼續翻工佢地只會覺員工都支持
變本加厲

問題係佢應承左21號親自回應但冇影

唔好屌前線
搵日再去總部探班高層

唔好處處壓逼自己友

你咁同話對前線警察態度好少少有咩分別
唔受得就唔好做啦
好多做mtr都好仆街

無謂傷害公司basic 員工

支持子健

你屌狗係侮辱畜生
但狗鐵好多前線係無辜同埋同路人，我覺得比少少禮貌唔仇視係可以分別到人同畜生，唔通我地要好似廣播道d廢老咁肉酸咩
要屌當然要去總部屌高層，但聽日佢地放假，d氣又去返比前線受

好難控制 不過會盡力

狗鐵真係幾多職員支持我地。希望佢地明白！示威係會有好多唔好聽說話但全部係講比狗鐵知，不是講緊良心車長同良心員工

罷工？算吧啦

其實前線職員好多都係同路人有出嚟行

都明白既
但ot o到就死，仲要比同路人仇視真係好灰心，明明都有偷偷地放水

pushhhhhh

佢都應該係比更高層落左柯打架勒

其實樓主只係想喺 PR 上夠和理非做足樣，大家要保持好聲好氣呀
除非佢係故意挑釁啦

Push

罷坐狗鐵 罷買狗鐵商店
收廢鐵皮

聽狗鐵做既frd 講佢地HQ大部分都係淺黃至深黃，好不滿管理層
但入面階級好恐怖，全部都唔敢出聲罷工，中低級集體匿名投訴，但次次被不了了之。

我覺得直程係個個都斯德哥爾摩症後群咁 eh 都唔敢eh

其實都係！大家推一推好唔好？

推
其實好多前線員工都撐我地
都可以話係手足黎
唔好比佢地難受

好多做_都好仆街，呢句野好萬能
呢個世界都好多人係仆街，唔應該以邊間公司/職業區分人(除咗警畜)

pushh

有同事send email俾高層要求最基本嘅唔俾班狗入站做啲所謂’最低武力’行為
但reply落嚟係話準備充足嘅眼罩同口罩保護設備
冇正面回應過要求
個人覺得狗鐵都就快要交名出去
由之前生怕車長罷工到而家連站都閂埋都唔驚
我地仲可以做到啲乜

好 be humble

好似幾有道理。
大公司/機構好似都係咁

太古同葵芳我幫你唔到

狗鐵同公務員一樣，福利咁好既鐵飯碗，裏面好多都係等退休狀態

唔好意思呀巴打 錯手負皮咗 好對唔住

推
前線車長同員工好多係手足

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

pish

叫你地站長出嚟！

試過有黃衫哥哥偷偷地同我講加油

同意 車長好多都係同路人
仆街既係高層姐

推，Be Humble!

聽日返工放工跳閘啊！

咁點先搵到班高層？

各位要屌就屌SAS啦 SA話唔到事架
利申 小黃人

當時咁多車長簽過名，支持過反送中，
真係唔好誤會錯車長係反示威，
各位車長都要加油。

係真係咁多黃咪集體攪一日罷工癱瘓佢一日睇下

Agger

你咪on9啦
次次走啲職員好多都叫我地小心啲唔好有事

up

你想前線點譴責呀

扮禮貌唔洗錢架
又可以拉攏下民心
一定要做呀咁多位

屌 人地實名聯署自己人
走去屌佢地做咩？
人地又唔同警犬做埋d喪盡天良既野
下下非黑即白 人地前線要關站就要人罷工 辭職
咁樣對同路人既係咩心態 叫你唔好屌佢姐 又唔係叫你再尊敬佢

一早落左閘都要ot

塞過鐵就知前線都幾幫手

咁又唔係咁講
本身拉返你轉頭呢樣野就屬於公報私仇，係唔啱既
唔好將我地同班畜生比較

其次我本人核爆都唔割，但好難勸d同事，始終比full gear鬧到狗血淋頭真係好驚

前線好多無辜，大家態度好啲

前線幫過大家咁撚多 而家比人逼關站 唔停 就要比人屌到反艇 屌自己同路人點理解

岩，一定都有手足響黨鐵打工，唔好比黨鐵前線太難做會有更好result。

Be humble

agger

收皮啦 你地
唔順咪遲職咪撚撈囉

真係唔好意思

大家各自爬山啦

唔罷工再唔係咪好似之前咁影員工證卡背係各大媒體出匿名信譴責高層無理閂站用鐵路運兵

狗鐵員工真係多數同路人黎 , 唔好屌錯人

多謝啊
be humble個形象又好d,唔需要講多謝，但友善d我地都會開心d

Be humble 啦, 你可以圍佢, 圍到佢阻住佢做野, 迫佢解釋, 但唔好下下用laser gun, 或者恐嚇既語言, 有D 仲要想開拖打佢地。

612 721 811

Be polite be hume stay calm

其實狗鐵會唔會秋後算帳？
你地自己小心啦

人多一齊做，你試吓叫啲前線報警囉
佢一報警姐係又想搞大啲，崎㗎啦，報警岩㗎啦
唔報警我又點叫到啲狗出嚟姐

EQ高既要多多安撫比較激動既手足
槍口對準黨鐵高層

其實港鐵職員好多好人
上次ssp個個趕住走就有個幫手開閘
等我地唔使跳咁危險
唔係話洗白 但希望明白佢地當中都有好人

記得有好多次地鐵都有前綫職員開閘免費放人
所以大家對佢哋語氣最好儘量好啲。
Be polite

麻煩大家以後搭鐵都要跳閘
唔想太顯眼可以檻閘(新閘)
或者闊閘機跟人過
幾蚊都要 係一種表態

樓主做港鐵既?

Pish

可以煩鳩前線

但唔好屌鳩前線

無錯我地唔似警畜咁多gear可以保護

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

推呀
明白大家有情緒, 不過都希望大家冷靜D
對準目標係 軍政府
同埋之前大家散水,某程度都有佢地幫手

Agree

你咪分化 港鐵員工係香港第一班開真實名
發公開聲明譴責政府嘅人 要屌港鐵都係屌高層
港鐵員工為香港已經做左好多，之前有衝突嗰啲好多都係港鐵高層額外請返黎嘅外判保安 。

就好似餐廳啲嘢唔好食，係咁鬧個侍應一樣，其實佢都無辦法。

當然，如果佢惡先就另計。

試過發夢有職員幫手開閘

人同狗既分別就係可以控制情緒

終於有人幫手講下，其實個氣勢真係太威嚇，但怕開po比人屌

其實停站果啲都唔係我地搞，又控制唔到，前線果班真係好無奈，入面好多人都明白支持你地，我今日都有出去遊行，希望大家手足們可以be humble

係 我之前出個突發post都係有員工fd比一手料

重要, PUSH

前線員工見勢色唔對就搵地方呢埋啦, 有危險就唔好同黨鐵守住個站......

巴打出證

辭職囉

真係
補飛職員同我講辛苦曬 加油

真
其實好多同路人

係 狗鐵最乞人憎既係寫字樓個班

你錯喇，諗返佢地自己員工聯署簽過幾次譴責公司嘅信

支持 好多職員都係黃 但返緊工職責所在。。所以都係D仆街高層衰

咁佢哋要畀到我哋睇佢哋係hea做囉
唔係就同班狗一樣無藉口

認同，會分享

agree 好似今日荃灣個個肥仔咁講
高層推員工黎頂，狗鐵前線其實態度唔差

Be Humble be water

你講就咁講
Fc呢？

岩呀 咩都當睇唔到算

覺得去港鐵總部發泄好過係向前線發泄 發泄完對班高層乜用都冇 無謂晒氣又晒力啦

To 前線人員
你地而家係政權下統治產物

同意

唔關黨鐵前線事

有時我都諗黃地既會唔會被屌到變藍

同意 你唔搞我我唔搞你

好多時狗鐵staff都會開閘俾我地出入

推
真係唔關黨鐵前線事
721
811

係自己友嘅就辭職，兩頭蛇嘅我就屌你老母啦，見獲屌獲

你有冇撚腦㗎？如果自己友全部辭晒職，剩返啲全部都係閪人，到時咪仲大鑊？

罷過啦 就算全部黃底手足罷又如何 狗鐵大把藍絲頂更仲有錢賺 唉

我屌你老母啦，而家佢地同助紂為虐有咩分別？你個腦生癌？

I know that feel 已經盡幫

本來都仲想同你坳，點知一起你底，發覺原來你真係冇腦嘅，真係同你講嘢都嘥氣

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

實會有人頂OT更
咁樣頂一頂都應該有成千蚊日

香港人天生躁底，職員又交唔到貨，佢唔恨你恨到邊個，咁be humble法係解決唔到個問題。除非職員企出嚟吹雞罷工，要求高層出嚟回應，勇武再幫你地去問侯總部都唔係問題

之後冇人會令職員難做

搵食論

警察先生都係為生活咋👮‍♂️

非常同意，見過好多次前線職員真係幫到盡

我見過手足返狗鐵工俾示威手足圍屌，因為佢要處理跳閘。但佢都無講咩，又無捉人，行近已經俾人圍屌。

一開始屌幾句都無野，因為自己友，仲識笑，但慢慢大家愈行愈近仲有推撞

睇住Live真係覺得好陰功

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

咪on 9 喇

你講嗰啲係冷氣房高層

上次咁少人
聽日總部唔開工 前線（黃）又集體罷工
咁就好睇了

不過都係繼續ff

標示答案：仲做？走啦

推！一齊做好啲

其實好多狗鐵前線都係幫我地
矛頭係管理層

推
之前好多前線司機都有出聲

打示威者個黨鐵員工呢

集中火力向高層 你做野我地都係做野姐 大家比面

你咪咁撚天真on9啦 個個好似你咁唔駛搵食唔駛養家咩
個個都有本錢日日罷工請假啊？
警犬就話前線有份打鑊你啫
狗鐵前線對你做過d咩？
咁大個人用下個腦啦 係咪一味得個勇字場運動就會成功？
就係你呢種人一味得個偏激又唔用腦搞到民意流失

所有野都係高層諗出黎
前線職員只係磨心

前線員工嘅民意開始逆轉

其實MTR 都真係好多同路人

狗鐵好多自己人

好多爆料 聯署都係狗鐵職員....

唔可以

就係要屌佢地，先令到佢地向上級施壓

多謝手足知你地成日放水

多謝職員比口罩我

冇錯，之前有車長罷工，又為我地俾人打，我們要𡁻的不是員工而是垃圾高層！

對準政權

唔怕老實講 我喺狗鐵做前線 啲腦細級九成淺藍/深藍
全部都弱智咁 淨係識內部做宣傳片維穩 大部分都公司隻狗來

叫9鐵前線自己向高層反影同投訴

推
其實可能好多前線職員係自己人
甚至同我地同輩ge去做part time

請你地當狗鐵員工係香港人先

除非有d柒頭撩交嗌

否則對住d員工唔好兇嚟兇去

試過啦 佢地咪當聽唔到 之後話公司唔干涉同事立場
希望各同事緊守崗位 聽到識背
但政府有狗鐵一半股份 真係人唔笑

唔想承認，但真係有d淺黃同事比人屌到變中立

有你道理 推

叫d粉紅背心出黎回應得唔得

推
我地target係高層 最好就拉埋前線員工同一陣線

一向都同一陣線 如果唔係都唔會玩到比人民日報屌啦

tui